簡兒新歌大家點睇？

Live

MV靚撚到

建議閂聲睇

你做乜撚嘢呀
睇我名

另一條片有埋後面抽人上台抽中個廢老戇撚鳩鳩咁

一開波把男人聲毒撚到